毒撚秒回

有冇人有冇人等緊你

難得有人待我這麼好！

收皮

推

對唔住

係護哥

報到

屌你老母

其實毒撚一個更開心

唔是難得 是你值得

唔收

多謝你

你慢慢抹你個黑色西

巴打

哈囉

你同護哥係fd？

係！！！
慣咗一個人真係好爽
但又會想拍拖 勁on9

New ppl lm

毒撚圍爐中

最鍾意新人

唉

愛你

珍

呢度有咩規矩

唉soc呀莊呀個啲都冇我份喇

我都係新人 可摸耳認識梨

Bjai

同人相處是一個學問

巴你。。

我也愛

所以都係隨緣算
如果上天跌個機會比我 就順從自然啦

識講野就得

點解？

勁yo
我完全冇諗過上莊

緣份嘅嘢好難講
我都好憎玩呢個遊戲

好

係
完全唔搞唔掂 個分寸好難

絲打。。。

疫情唔洗F2F
我連點報soc都唔知

呢啲嘢碰得多版就知

我只係想爆gpa

我缺緣 help
不過都係塞翁失馬

歡迎

梨吳mk啦 又屈小妹

慢慢學

唉 點都要柒返一兩次

呢啲嘢冇得咁講
永遠有嗰陣都唔識珍惜

你哋成個sem都唔洗返？

食飽飽未

一兩次點夠起碼10次啦
自自然然就會學識

真心
有目標 有大志係好事

做緊咩

嚟m體重終於跌返落去
謝天謝地

個頭淋左雨有啲臭準備去洗頭

咪藍啦
不過真係好難 點解冇得學
點解要仆親先識痛

依家應該一星期返一日
但係soc唔知點報

唉屌
上天幾時比機會我珍惜

柒得過我
想爆gpa想到依家唔食鎮靜劑唔得

小妹玻璃心 捱唔到10次

long time no c

橙好似mk d
成層皮

講對唔住就當咩事都無發生過?

本人預言就嚟有
有嗰陣記得同我講聲

割左包皮未

捱多啲個心就會強大㗎啦
雖然咁講真係好戇鳩

我柒d
都係果句 塞翁失馬 係咪先

會唔會我跌翻落四字頭部iPad都未到
真係屌左出聲

係 講sorry好似大曬

未呀
我見到你係

護哥

我寶

就來係幾時
你直覺師

玻璃心痴唔返

阿讀

呢個問題我沖完涼答你
想認真啲用我嘅直覺幫你睇吓
你都知我啲直覺幾咩㗎啦

攞個盒裝起佢

咁我有左啲咩野
多左粒藥陪我?

留名

有時我喺度諗其實個天係咪都有情緒㗎呢
佢落雨係咪代表佢想喊唔開心呢

今日個花生yumyum

其實幾好食
不過食一兩粒就好

海

都係呢一個月

快了 有心

冬

唔係上網報的？

how abt me

感謝你 我嘅戀愛前途靠你了
直覺師好撚勁

經常藍 溝通好難

呢啲要用直覺諗吓 俾我沖個涼諗吓

唔啦 唔要了

帶佢哋落街然後淋雨？

唔敢當唔敢當信我一成雙目失明

我都係 打左喊露

好問題
我真係唔知

未來嘅野我都唔知
但起碼食少少鎮定劑仲work

前嗰排睇咗啲嘢諗咗好多嘢
就係就算你刪除咗嗰個人嘅所有嘢
你部電話嗰個輸入法都唔會唔記得嗰啲記錄
好心酸

可能係 或者佢同人一樣有情緒

您好

hello

上帝

返屋企嗰陣淋雨
就係帶佢哋落街跟住見到唔對路喎成個天係咁閃電跟住即刻狗衝返屋企

有冇同學有資訊

係呀時間過得好快

佢都需要有啲渠道發洩吓

係啊 依家黃雨一日兩次

做緊咩？

佢可能覺得我哋太慘要喊

好驚淋親佢哋
本身諗住落去鬆下個人但係落雨完全唔係嗰回事

最驚講錯野

唔啦 最多咪盲

呢啲嘢如果你識同下個鍾意嘅女仔講都幾加分

唉屌
真啊 間中打某d字眼
就會有以前用嘅字眼
勁on9囉唔想睇到

我唔想又煩到佢

其實我都可能報左應付唔到

有時夜晚散下步都幾好
係呀佢哋一淋親又要睇醫生

做自己就得

唔怪得佢喊得咁勁

9 hea緊+溫書

專心讀書先我就覺得參唔參加都無乜所謂

可能

佢見我冇女就鄧我慘

咁快要温書？

十二月考試

新人留名
大家好 我叫做牙城
好高興認識大家

想識人
唔想咁孤獨

我冇仔
你受溝嗎

考幾多科

明的

城仔

我係新人牙mad
人如其名 死癲佬

男人

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

咁住hall同上莊會好啲

掛唔掛住我！！！

可以

唔啦 我唔flirt女
我而家
反而覺得將自己差個面表現出黎好似會好啲
因為假如個女仔（if exist) 淨係睇到我表現出來嘅好
睇到我嘅差會幾失落

好似係
呢2樣可以識得熟啲
唔止係hi bye frd

雖然成日話邊緣
但hi bye frd真係好撚多

但其實我只係想固定有一grp

難 唉
盡量啦

城城 搞基未

真係睇到有啲嬲
明明好唔想再記得但係永遠都有嘢提着自己咁

係啊 不過係咪真心朋友好難講

巴打咪玩啦

等你餐飯

我覺得我冇好個面

係呀我依家每日最少都要迫自己行10000步
好鍾意夜晚自己落街放狗跟住諗嘢

Hello

好掛住 好耐冇講野
你近排點啊

冇錯

真心frd我係有 唔止佢

但我冇自己圈子

咁樣諗會舒服啲

我hi bye frd都冇乜

佢祝福你好快有

呢啲唔係叫flirt 呢啲係情趣嘅一種
都係老土果句如果佢係鍾意你嘅你個人幾仆街佢都鍾意你㗎啦

我覺得自己真係好毒
一路洗頭一路應大家

牙mad你好啊
我都有病架
你另外都可以叫我做牙輝 我想做一個演員

我真想出pool

我要玩你菊花

當禾死㗎

你想我可以同你

我今年自閉左大半年
依家都少左好多

對了楚

Madb

俾把遮你

菊花 菊花 人人都愛他

不過reset左嘅話 嗰啲recommended words會冇晒

lm睇開花結果

快幫手燈我

咁樣會有啲麻煩

會唔會好返

我kam過牙輝
毒過牙源
癲過牙樂

呢d真係要自己發掘/搵
又唔一定話好個面嘅
講冇咁差個面囉

我即哭

少flirty啦 最驚講呢d
咁睇來冇人中意我了

咪又係咁
個人又虧又攰

屌 勁撚癲

我比清楚嫌棄

去玩交友app未

傻啦
每個人都一定會有人欣賞嘅地方
視乎嗰個人識唔識欣賞㗎咋

愛你2

我當你bb

打到佢受為止

快

未試過 好似幾正

我出世自閉到而家 笑

仆你個街 城仔你好oldseafood

食咗咩

我地係pure love 唔準打飛機

個人夠傻算唔算優點

洗頭洗到好撚攰

小妹down黎睇仔仔冇match過人

別哭了
我當你我b

話說我應承左佢唔再網上識人
同埋好好保護自己

我個病跟我一世

牙源都有婚結 佢還好

你係睇
我仲好記得

勁京
你還好？點虧法
成日病？

@ 唔知邊個
欣賞小妹未

啲港女講嘢嘅聲線真係令我打冷震

Ladder of love
最上面eternal個層

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我
說句再見全面離線未見他掛念過
為何犯錯 隔離了我
該怎去搞清楚

收皮啦 啲仔仔好大隻 大碌過我

@孤兒仔

心智成熟 真人童顏
個個都話我20、21

唔好洗is ok

唉 我係負數

點解冇人欣賞我

我地係神交
擺脫性別 肉體 性慾
We love each other’s form of beauty

人太On9已經冇藥醫
有我陪你 負負得正

屌

尋日個三文治好正 留咗個正皮表示gchi

點解其他人唔放棄我

多謝

不過其實舊野 我炸到炭咁
好彩係三文治 有塊包皮遮住

Hey! no cursing

孤兒仔等緊你

秒

人地中上樣
好好珍惜

笑死

hi

外焦內嫩
咬麵包睇你煮嘢食別有一番風味

集氣

又真係秒

每日都要洗唔使我會好唔舒服

最鍾意秒人

人哋女神

就算世界把你唾棄
我都唔會離你而去

I will follow you till the end of the world

tmr 打

我哋呢度全部人都欣賞你
你地話係唔係

洗到脫髮

分手仲送你分手炮

好似我以前減肥咁
會開d YouTube 送飯

呢句okay

我cso有龍炮

佢都講過類似既野

我好內疚
我成日發佢脾氣

越大就好快冇圈子 幾個fd就夠

人哋又有波

已經咁樣食咗幾年 開住人地食評video食飯

食野未

記得同佢講話你個訂單號碼

係

佢話好舒服喎

點都多頭髮過你

每日都行就好攰
海滂幾好 又涼

正想講呢句

btw 佢email寫果個日期係咪垃圾黎

佢地成日grp傾計

我咩grp都冇

屌你老味

以後嬲就發我脾氣啦
我犯賤底 鐘意俾人屌

你就對佢好d

Gchi

小妹髮量好多 啲人話遠睇似梁國雄

好似太陽花咁靚

聽緊聽緊

諗住當做運動
我嗰邊有海旁不過好臭

今晚食到好飽
今日買左8隻扇貝仔
食蒜蓉粉絲蒸

我grp pj wts grp都俾成grp人已讀 點睇

呢樣太驚訝

終於瞓醒

我都準備要咁做 最近又食肥左

我真係頂你唔順

仲夠晒自信
你地成班單單打打

聽日又可以睇粉絲扇貝送飯fatfat

咁開心有冇開是靚晚

我面紅

仲要分享比大家聽

又抽

有 肚餓㩒入去睇

我最初面紅

屌你本人

水塘冇水

好多餸。。。

佢張圖係表達緊
唔洗日日洗頭好開心 yeah

我一feel到佢好似離開我
就算佢講緊笑
我就忍唔住發脾氣
又講啲我唔係咁諗既野

然後個日我同佢講對唔住
佢話已經慣左

佢張圖係表達緊邊個share佢張圖
嗰個就係戇鳩仔

唔講了小妹要去整豉油撈飯
咁啱尋晚食剩幾條油麥菜 今晚有送食

自己試下整 好正架

又收

街市就嚟收檔嗰陣時買菜平好多

佢會唔會mon post

咁細個比人話似長毛 慘到

灰白頭髮
粗人
樣衰
老

唔知佢
單單打打單單打打單單打打

我見到笑咗出聲

碟扇貝30蚊到咋
羊係之前 亦要食d菜

辛苦左一個星期 今日想煮下野

近睇似蔡一智你話死唔死呀
羨煞旁人 髮型師見到都妒忌到想剪曬我啲秀髮

呢個世界真係麻煩
洗完頭又要吹頭

咁就比人話
慘慘豬

一起森巴舞

下次留幾隻你食

我覺得好慘囉我

推下先

吹緊頭又輕輕一推

係我就低調靜喇
唔敢話人知

佢可能覺得呢樣野係值得驕傲

下次有咩想話佢既 留黎一次過話我啦

你智道 就今日開始對人好d

唔係講笑我隻手真係乾到甩皮

牙城係戇鳩仔 不能同意更多

洗乜你講
臨收檔我日日都會去執啲師奶買菜跌落地下嘅爛菜仔 執幾次夠一餐

可唔可以同意最多

how abt今次

呢個係我平時嘅生活

雞穎

剃唔洗吹

你真係好乞人憎

屌那星

喜馬拉雅星就有你份

今次係我個肚仔到
你想我可以整返出黎 整杯milkshake 俾你

可唔可以細聲啲
我唔想知 我唔想聽 我想熄咗個msg notification

我每一日都好想對佢好
但發現可能唔再搵佢係最好
佢唔需要我
但唔講需唔需要
我同佢成日傾傾下
我就忍唔住情緒失控傷人
好憎呢個自己
可能我需要既係坦誠
將自己感受好好講出黎
而唔係咁樣

講還講

我專業形象顧問
啊bob個頭都係我俾意見

閣下喺呢個片段入邊表現得都幾好

你係專業令人個印象乞人憎嘅形象顧問？
我好憎佢
覺得佢乞人憎

你仲要冇長毛咁高薪

milkshake 都好 好過水喉水

呢個係我過時過節嘅生活

我都唔鐘意佢
由其係佢把死人聲

呢個係我每日嘅生活
我慘過你

我冇印賓籍㗎

玩大咗

扇貝都係梵天嘅一場夢

天唔收你 我收你

Say hi to him

Who ?
Btw 你d直覺諗成點

我有三高 但冇一樣係高薪

我有時都會咁
我只係覺得人地唔明白我
想將我感受講出黎

不過慢慢改啦 冇可能一日改曬
今日改少少 聽日改少少
遲d就改到多多架啦

原來你都有睇

個樣似就ok

長直髮 冇戴眼鏡 黑色或者深啡色頭髮 三個月至半年內
啱啱諗到嘅嘢就係呢啲

佢話過我做啲野成日令佢心臟病發咁濟

巴打肯唔肯幫埋我set個髮型

其實我啲頭髮都可以剪咗佢嘅唔洗咁絕

冇得你揀

我過節先有得食菜
閒日飲水喉水加白飯

我白飯都冇

負心漢你遲啲會唔會連我都唔認衰鬼

見字請飲水

仲有印度神油

包膠thx

仲有嗰個佢塞個人落去嗰個罐

脂肪含量高
髮際線高
年齡高

live 咗 閃人

哇 真心感謝 🙏🏻
仲有冇多d野諗到
例如幾高 係咪同齡等等

諗唔到唔緊要 我好知足

你做咗d咩咁勁

聽日答你好唔好
講呢啲 使乜講多謝
覺得應該係大一至兩年

who are u

No la

b我喺度

實好
唔啦 真心拜
你d直覺都準

我啲直覺可能淨係睇奇怪人先準

hi 讀巴

gay 不了
#379 唔gay了

唔緊
有其他角度睇 我可能都係個怪人

佢話我係傲嬌貓
覺得佢EQ好高
有時唔係傲嬌
係突登話佢
又或者係突登做啲野激佢

每日只係識講對唔住only

佢咁講姐

都可能係因為佢擔心我關心我在乎我

屌 大聲笑左出黎

幫我睇下幾時出pool

做咩收我

咁平嘅 你嗰度近海？

天下之大 無你容身之處

binc

你秒左我

真係真心講嘅聽朝瞓醒同你講
唔准勿插

聽日答我依家整緊隻耳仔

我阿哥阿妹冚家都黎齊

好撚正

有啲攰

係呀 我諗Sydney 應該更平
今日果d係比較細隻 30差唔多

不過我呢邊搵唔到游水魚 海產冇咁多

@佢啊哥

咁再瞓

唔瞓了

你做d咩激佢先
你可以突登話我 唔洗道歉

#379中曬 bb幾時黎搵我

係咪識小妹

瞓到聽朝

勁 有人關心

梗動
唔準都唔緊要啦 最多咪冇女

Gay Lou

快啲召喚佢

呢個時候要搵789

召喚

應該好多海鮮
有fd住澳洲 成日食蠔

默認左？

呢邊食蠔真係又平又好食
不過我麻麻 咁多年黎都係食過兩三次

長眠

嗨

燈神唔見咗

係責任

了解

我都係

唔了解

係呀 如果鍾意食就會好開心

讀讀

一係罵佢一係罵自己

Konichiwa

係～

都可能係

準備瞓未？

涼都未沖 你瞓啦？

咁夜都未沖未啊

見過你條賓周

有冇煩惱

召喚佢

溝到條仔未

唔係

沖完了

冇～ 今日開心 你呢

已經冇曬熱度

點解嘅

冇呀 我一分鐘熱度

食緊d勁甜既野安慰自己

佢唔受？

聽到你同我講對唔住個刻
我好心痛
錯既係我 唔識去控制好自己
你對住我係咪好攰
同你講對唔住咁多次
但我冇次真係改到
我唔想冇左你
先去後悔
我好想改架 但我改唔到
一日比一日依賴你
咁樣係你見唔到既地方叫春
為乜
可能我真係好愧疚
但我離唔開

益咗你

唔洗啦

唔好客氣姐

耳仔隻耳超級舒服

咁誇張

咩係小吳？youtube?

你話事

抖下我都休息緊

佢出咗嚟

或者依賴左都係對佢信任嘅一種
既然佢唔走 應該係好事？

冇人唔識你

仲sad緊？

從來都唔客氣

佢好難得上水

佢直頭益咗你啦

20年唔見一次

要相認？

你去

一聽到個妹即刻出嚟

今日係第21年

即刻

唔想郁

冇咩事都係走先

係喎

🌻🌻🌻🌻🌻🌻佢做左太陽

受唔起

佢喺度照耀緊佢

有你嘅事

我冇話事權

好光

我直頭睇唔到嘢

我有睇佢好搞笑

忍住唔搵佢
然後忍得一日

我好驚佢有一日受唔住我走
我唔想到時先識後悔
我要快啲好返
但我越想快 就越加重藥
或者唔洗好返 我要同佢共存
可以控制好自己唔傷害到佢

你有

咁抖下先

好彩依家夜晚

小賓周仔

多謝佢哋 因為佢哋嘅存在我哋唔使開燈

做咩唔揾得佢
到時嘅事到時先算

前排睇左ikea嗰條

抖緊

唔好jer我啦

好彩有太陽

又好想整純白色指甲

一齊

珍珠白色好靚

想精神

佢跳black pink cover都笑死

呢隻長指甲我覺得好柒

好驚煩到佢

因為嗰個邊邊位太工整
我想要漸漸地圓圓地嗰啲

路子

隻手指公肉酸到
真係唔識欣賞

又係我

早啲瞓

Diu nei

晚晚都係你

盡量

你問我無用，我狗公來
你整咩我都話好睇

屌你
你上面又話肉酸

夜晚又發癲

我stalk你

成隻鳳爪咁

扮下見解獨到引你注意

笑

我朝早發癲果陣你唔見人姐

你on9?勁靚

喂阿

多謝你已經成功引起我注意

monpo

我join左brain chu個自動吸客系統

追蹤左你

召喚boom chu

我窮到媽咪麵都冇得食

買ipad係咁上下

乜水

不要再說了

藍毛毛演唱會

我女朋友你都唔識

今日係咪廣告主題曲之夜

上一上水

有人
定
沒有人好聽D

我掛

沒有人

買咗幾錢 大概

你有女了？

上一上再潛

你都係我條女

我日日8定9點就起身

那一刻含情回眸 原來是我妄想裡的 那點綠洲

有人

unfol啦

想做你條仔

做咩啊

其實愛情來過 半分鐘 也不夠

掛掛

現在已夜深 切勿幻想太多

唔ok

想做你隻狗

我無幻想過，我根本就係

濛同三部曲都好聽

你想做第三隻？

快啲祝佢入青山

hello 近排點

好任性

加油

Yes 想瘋狂屙屎俾你執

難得 有人待我這麼好

還好 你呢

你都好仆街

遲早xxxxx你

你呢 近排點

不過不失

做狗冇煩惱
只有食玩訓同屙

冇

咩咩咩咩咩啊
夠膽你就講

忙到爆炸
攰到不似人形

難道詐不知道比較好
或者可以好友般 跳陣舞

仲有一樣野就係
做狗淨係識氹主人就得

我想un你

幾時有得報喜

@🦜你同佢一齊跳森巴舞

呢啲叫充實

遲早叫馬會比錢你

咁就好

廢青唔習慣

你想我點氹你

仲有借火

我都想

返學？

冇人就要自己一個承受好多野

咁開心

行開啦

你陪我一晚我比1m你

係
唉屌

yeahhhhhh

狗喜歡un人類腳

iPad Pro +pencil +AirPod pro嗰度已經8000尾
跟住仲有嗰啲case ar
Apple pencil嗰啲筆尖
32euro兩塊Ge 紙膜貼
真係做雞都唔掂

比兩隻手手我

忘情

大家都要加油

1million is ok

痛苦但會成長更多 好多野都係一個人挨過的

開心

冇手 得四隻腳

係 雖然講加油好膠

sit？

咁希望你係我唔開心嗰陣識得撞開我房門
跟住過嚟Lam lam我隻手

我有，你陪未

Think think

我真膠嚟

shit就得

送粒膠俾你

出唔出黎曳曳下👅💦💦💦

快！

我究竟睇到啲咩

放心 我會一野撞爆你道門

x1

eat shit都ok

賠錢唔該

想同您行房

我想食你多d喎👉🏻👈🏻

我有j

用真相玩tinder俾人match我話我柒

你道門撞到我
我係專業碰瓷

你唔係唔知我中意含j下話

。。。嘔

佢好靚？

你同佢講
你咁靚你就唔會喺度玩tinder la

走開啦你

比我寵幸您

笑你老母

tinder 大把靚女

用真相玩冇人match我

佢好大隻又靚仔

係咩係咩你好有經驗喎

我用開假相挽hmd

佢答我玩tinder就係搵sp 你上黎柒做乜

我都係收翻埋 用我個frd張相算

唔講啦你又串我

當我係咩

問佢佢上嚟9痕做咩

himandi唔係冇相咩

唔使又

大隻仔？

係我錯 小妹個樣有避孕功能

直程楚b 2.0

少少 好攰姐今日

當你係寶

整埋腳甲

我9up 我唔玩交友apps

好貴

照吓鏡望清楚自己個撚樣
361度全死角

送埋嗰個內窺鏡俾你

我可以test下你係咪不孕

siu lei lo mo

乞錢

你未搵到果個 想同你生一打小朋友既人啫

兜都冇

發現自己條氣管都柒過人

係連個耳仔都7過人

脫衣舞d人係點收錢?

好正想j

我搵到 但佢唔接受我

去邊黎啊

唔洗咁客氣

得一頭秀髮

好想sd相

長毛

你自己去搵啦 不過小心佢好惡好mean

有次着曱甴衫

佢嗰個冇毛貓嘅聲音係我個腦海入面

無所謂你損失

大家早抖了 訓埋今日
聽日又要返工

楚好善良又温柔

Nite

我未聽過

無可能

早抖

晚安

我講緊楚b 2.0

🤒

想見識下

發燒？

仆你個街我換一張

我為你著魔

愛轉角遇見了誰

牙容

我

聽住先

現在永遠 你就是我 就是我的妹❤️

近排點

無呀 心很累姐

姐

休息下

掙扎：（

咁多氣力

新人留明 順便推一下

叫聲路姐先啦😛

你講我聽

路姐

有咩春

岩岩照鏡try下自信笑
結果笑得好猥獰

死左條心吧啦

別人恐懼我貪婪

做人唔好太貪心

耐沒見

交友apps真係戅鳩

G meh si

要求唔高，只想要個rosé咁上下既老婆

佢把聲

又話叫下春

等下次

好想打牌

你勁靚仔

Luv me?

你叫春先入嚟

打未

我100%直男

拉你

記得

Fk u

你中意啦

1缺3

果一晚凌晨成大班人睇呢條片笑到我哋

佢唔會揀你

。。。。冇得拉

孤獨精冇朋友
利申我係

咁有咩揀

我用錢墊高個人有190cm

？

冇得揀

wechat兩個月無響過😢

我3個月

我唔係

因為你用whatsapp 😭

我用snapchat

我都冇

我skout match賓妹都比人block

你太mk

無 講笑 想訓

我唔信

瞓未

好掛住未開學個陣
有得打機

圍爐

有紋身唔代表mk既👉🏻👈🏻

聽日in補習社

但我咩都唔記得晒

涼都未沖

日日都09到00
正

讀讀開po推po好快。。

秋爺耐冇見

仲少負皮

讀讀善良
人緣好

有我撐場

如果我開你來嗎

我讀讀fans 😭😭😭🥺🥺🥺

傷心了

你開我都撐😏

我去馬場不需要收據 不需得你允許

大家早晨

早

你唔洗訓。。。。。

我係咁啱醒一醒咗

我都係 我地咁心有靈犀一齊醒

早晨，我岩岩起身

你似冇訓過
你一、兩個鐘前仲覆緊post

我11點瞓左啦
我堅持早睡早起

你都訓好少

7個鐘唔算少啦

我訓左五個鐘咋

再瞓，我準備食早餐，展開新既一天

心有靈犀一點通

食咩啊

唔知點解冇端端諗起呢條片

你個腦剩係得啪啪啪

諗緊食大快活定fairwood 好

邊有
我個腦得古詩

一樣 想fake我
想食魚柳炒蛋 加個肉躁米

康城開大快活未 食個早餐都要出將軍澳

你好膠

上次食嗰個大快活早餐難食到
成世人未食過咁鹹嘅通心粉

GG 入面係咪乜都冇？
你果到好入 我好少過去

我係一個文質彬彬 帶點文藝色彩既小男孩

你咁講會搞到我瞓唔着